(台測)白事可樂 北韓給你五星級的家

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮，愉快的在擁擠的費城市區公路上行車，但一分鐘內就有多架直升機從空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。突然間，公路前方發生了爆炸，而公路上執勤的警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞跟隨垃圾車的行進路線離開公路，之後與一輛失控的救護車發生相撞。傑瑞與凱倫回過神來後，帶著女兒們丟下汽車逃跑，而廣場上也轉眼間出現了幾百名瘋狂咬人的殭屍，而傑瑞與家人逃離時親眼看到一名被殭屍咬到的人，在十二秒之內也淪為了一個殭屍，後來與家人開著一輛房車逃離了城市。不到兩小時，費城淪陷，美軍阻止殭屍的軍事行動全部以失敗告終...

一位美國脫口秀主持人David Skylark（詹姆斯·法蘭科飾）和他的製作人亞倫·拉波波特（塞斯·羅根飾）得知現任北韓最高領導人金正恩是他們的節目《今夜胡鬧秀》（Skylark Tonight）的粉絲，於是他們決定採訪金正恩。在他們準備踏上北韓土地的時候，美國中央情報局卻徵集他們倆去暗殺金正恩........

10 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸 D屍集體衝埋黎真係有槍都檔唔住 要小令森D

裝左睇V台就唔會見左上果舊野